戰龍覺醒Power Rangers簡直係垃圾

冇啦啦搵兩個中國人落去講普通話
個中國人仲一直試圖做大佬
唔知係想諷刺中國定想討好中國
五個主角用唔同種族嘅人唔知係原本設定定點，用唔同膚色種族嘅人，懶撚係政治正確噉 好撚噁心
晒錢 屌

同女睇

由mighty morphin 已經係唔同膚色做

屌 冇

慘

我都無

頭先想睇
不過睇咗狼仔

狼仔係邊套 logan?

腦筋

啲劇情

雷龍呢?

我見預告合體之後完全睇唔出係5隻野合埋，只係一舊銀色既人形物，想問佢係咪當左變型金剛咁處理，係就

係
唯一一套啱時間嘅...

其實係5隻機械獸熔埋左一齊

WTF

奸角喺嗰幕都有吐槽

不論奸角定合體機搵比械人 個頭都好似龍劍道

同埋整個中國人都算 但個樣成個韓仔咁

睇poster以為係呢個

我原本都以為係韓仔黎

(劇透）
吊 呢套野睇完真係喊三聲，個半鐘做文戲，打唔夠三十分鐘，衫又柒，機械人又柒，主角又柒，完全無亮點，變唔到身都講半粒鐘有多。仲要有part講各個主角背景，完全無厘頭

我笑到完場

巴打因咩事會入場睇

我個fd尋日吊完套外星生命我就以為自己唔睇好醒無中伏，嘩點知呢套仲伏

不知幾正